香港人 辛苦了

香港人日曬雨淋 完全軍訓咁
唔好病啊！！！！

今日只係天公唔造美 好多人都迫到暈 可能塞唔到入維園先得170萬
但頂住啊！！！！

如果民陣搞831遊行
應承我 一定要出黎

819嘅我表示已病。。。。。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

831一定再出

岩 理得佢曬定淋雨